(毒撚入) 點解同毒撚拍拖都咁難？

我知我開咗喺創意台，但因為人比較多，現階段嘅我，只想多啲人煩我，越多越好，唔好畀我一個靜落嚟 ⋯

有睇我之前喺感情台開嘅POST，我男朋友25歲，A0，我係佢第一個女朋友，佢鍾意打機、睇動畫/漫畫，唔鍾意去啲多人嘅地方，名正言順係一個毒撚。

我哋拍拖都係睇吓戲，食吓飯，間唔中去我屋企過夜陪我，但無做啲咩。

我同佢係同事，同一間公司，今個月我哋拍咗8個月，明明一切都好穩定 ⋯

5月20，佢陪我睇異形，食飯。過程好正常，有拖手、攬、錫 ⋯ 佢送咗我返屋企，上咗樓，我見佢坐咗喺度，之後叫咗我過去坐。

「 不如我哋分手啦。」

我以為自己聽錯，佢話佢成日掛住打機，好少時間陪我，又唔多用Whatsapp，佢話有邊個女仔唔想男朋友成日陪自己，話自己缺點又多，唔識氹我，唔係個好男朋友 ⋯ 我話我唔介意，我真係唔介意，佢話咁樣係委屈咗我，要我去就佢，佢話我係個好好嘅女仔，我越好，佢越覺得委屈咗我，話我雖然講唔介意，但知道我唔開心，我話我無，佢話：你唔開心嗰陣我都唔知。

之後佢話佢唔適合拍拖，同我分咗手之後，都唔會再拍拖。我係咁喊，係咁求佢，最後佢都係走咗 ⋯ 佢自己都眼濕濕，一邊走一邊講：對唔住呀，唔好咗啦，可能會辛苦啲，但好快會無嘢㗎啦傻瓜，你仲後生，一定會搵到個更錫你㗎，你真係唔洗求我㗎，你無做錯嘢，係我配你唔起，你越好，我越唔想你浪費啲青春喺我度，乖，唔好要我擔心好無？

無論我點講，佢都話佢決定咗，咁樣對我哋係最好。我真係好痛，喊咗兩日，而家仲喊緊 ⋯ 明明一直好地地，點解會咁突然？佢話佢都諗咗一段時間，點解嗰陣唔同我傾，點解唔一齊面對，點解要選擇逃避？佢話可以做返朋友，喺公司可以照搵佢傾計，但我根本做唔到 ⋯ 我學歷唔高，搵唔到咩工，份工都係親戚介紹，我需要養家，一時之間唔可能辭職。

喺公司要對住佢，枱面擺滿晒佢送畀我嘅擺設 ⋯

佢仲會緊張我無食嘢，叫我快啲食嘢 ⋯

我同佢係咪已經無可能？
點解我想好好同佢發展，突然間會變成咁？點解佢要一個人決定？點解唔可以兩個人去決定？好想知佢當我係咩？

啱啱問佢，我哋係咪無彎轉？佢答我：嗯。

我個Username，係呀，係佢打機會改嘅名，佢有朋友cap過畀佢睇

護眼算啦樓主

咁就當初就唔好開始啦
浪費人時間

好簡單，佢自卑
所以你對佢太好佢受唔起(?)

鍾意動漫打機嘅唔一定自卑嘅

唔識拍拖嘅人多數唔知自己唔識拍拖

其實我有時都有呢個諗法

覺得女朋友太好喇

自己襯佢唔起

毒撚真係唔應該拍拖

累人累物

得兩個可能性

1. 終極自卑到自我中心
呢d成日覺得自己係悲劇主角
佢自卑左二三十年
你好難改變到佢

2. Player

自卑姐
愛你又自卑怕比唔到更好的野你
根本心底裡都仲好愛你

肯定無第三個人

佢話會認真 ⋯ 其實我真心唔介意佢少陪我，要點樣先令佢信我一啲都唔委屈？

咁我應該點做 ⋯

花落知多少

但我真係想同佢行落去

千祈唔好咁諗 ⋯ 唔好令你女朋友好似我咁 ⋯

我要點先令佢明白？但佢已經講到無可能 ⋯

點解唔可以一齊解決？⋯

試下做d野感動佢 比佢知你地2個仲有可能一齊返

利申 試過

自己同樣覺得自己唔適合拍拖，
同女友分手後拒絕哂其他女仔，冇再拍拖

我原因係愛自己多過愛人
有時間想用落自己啲興趣到先
唔想拖人時間 但其實到依加仲鐘意佢

教我！我已經無晒辦法 ... 佢態度好堅決, 話真係無彎轉

我有朋友都講過, 佢愛自己多過愛我, 但係如果畀多次機會你同佢一齊, 你會唔會同返佢一齊?

其實會唔會係身邊有人睇唔過眼，比過說話佢聽

已學識想學既野，依加黎講 我會想一齊返

但你哋分咗幾耐？

有冇影相 曬哂出黎貼起佢比佢睇

沒自信的毒男

有，佢朋友問佢做咩可以打機唔洗陪女朋友，同事都有問放工唔洗拍拖？

無 無乜合照 佢唔鍾意影相

如何令他有自信？

Gay

你就Gay

人人自信來源不同

強吻佢

呢啲男人根本唔要得，樓主搵過另一個算9數啦

借問聲你係咪姓梁?
幫人問only

毒撚的確係好撚難明佢個心諗咩，女都一樣 樓主你對會不離不棄可能有機會用真誠再次打動佢呢 佢都係掛住打機冇陪你 你可以試下融入會個世界成為佢既一員 陪佢毒宅如果你真係咁愛佢

唔撚係呀

點先可以知呢

應該無機會再吻

搞到我都無信心再拍拖

佢搵到個正d既

我做住你條仔先啦

我都知我又矮又肥 ⋯ 我自己都好毒 ⋯

食屎啦林早逝
唔知點解見到你username就好想咗答你

毒撚就算有人要都係唔開始好啲

自己都試過咁
分手原因係覺得自己比唔到幸福個女仔
曬緊個女仔既時間

不過分左手之後好後悔好想同返個女仔一齊
但又唔敢同個女仔講

跟住個女仔問過仲一唔一齊返之類...
但為左堅持自己既決定所以拒絕左

結果個女仔日日唔開心
令我覺得分手真係一個令佢唔開心既決定之後就唔知點樣一齊返
（分手期間都比較close 既朋友關係）

多數係怕比麻煩人+覺得自己就係麻煩
好難解決，始終冰封三尺非一日之寒
可能係你太熱情，親密行為多，所以令佢唔自在
然後又太在意其他人目前/比人話，所以覺得自己太廢櫬你唔起

真係中意你點會忍心望住你咁呀
我覺得係佢已經另有中意既人，或者對你已經淡左
然後搵個聖人啲既藉口飛鳩你

巴打睇開啲啦

我既理解係佢零願打機都唔想同人拍拖
一係你陪佢打, 係game度建立返個關係
一係搵過另一個
between覺得前者冇乜可能做到, 特別如果佢玩開單機既

點解

我嗰個應該唔會啦 喺公司 我唔敢抬頭望佢 我驚會喊 ... 佢仲可以笑笑口 照瞓照食 ... 好似得我一個難受咁 ...

Sor 日日同你男友lol緊😘

親密行為唔算多

有鍾意嘅人就未必 但可能淡咗吧 只係我唔想去承認啫 又或者學巴打咁 佢愛自己多啲

絲打

我有講過睇佢打 我唔介意 我本身都有睇達哥 伍公子嗰啲 但佢態度好堅決 ... 要分開

佢PS4單機㗎

都未屌你用Emoji

gay post？

講真
我都係毒撚
如果我見到心愛既女朋友開個咁既post

有無人嘅熱戀期係一啲都唔熱戀架？

我會覺得條女開始想帽我順便釣狗公
我都走先啦

你就GAY

其實你可以入去追追post, 完全唔係

喂，你地都冇熱戀過，查實根本唔投入，咁不如唔好戀啦。

可能係樓豬男友覺得樓豬仲未夠主動，然後又唔係好熱戀咁，然後覺得自己係咪唔夠吸引，終有一日會帽，所以索性飛左樓豬先

唔知我會唔會過份解讀啦
不過你男友唔似係個毒撚咁簡單

骨子裡好文青
孟浩然一首春曉
佢4句有3句唔選擇
係要搵最無安全感果句做網名

好多時我地選擇另一個身份都會想做返自己
風雨飄搖,咁收埋自己嘅人通常都係歇斯底里地去怪人或者徹頭徹尾去怪自己

你諗下佢係邊種啦

有個好朋友都係咁
自卑 加諗野好自我中心
覺得自己話係就係

我屌又屌過佢 勸又勸過佢
都係改變唔到佢

作為一個局外人加佢好朋友都改變唔到佢
你更加無機會 勸你搵過個
有得佢活在自己世界對大家都好

唔熱戀嘅意思係,唔會話好似其他情侶做啲好SWEET嘅嘢,例如合照, 周圍去, 我哋鍾意留喺屋企,但愛對方係唔會變架?

我好主動架口廿 都話熱戀唔係真係唔熱戀嗰種意思,係比較唔激情,唔太多甜言蜜語,簡簡單單兩個人一齊

佢而家係"徹頭徹尾去怪自己"

我都解釋過,對於佢唔陪我,唔WHATSAPP,呢種相處模式一啲都唔介意,但我講完一輪,最後都係聽到佢話我已經決定咗,咁樣對大家係最女木

1.你太醜
2.你唔係處(毒撚最介意)
3.你太煩

自己揀

同你男友一樣大一樣都係毒撚一樣都係A0 都覺得自己唔配有個好女友所以睇開左 諗住一條友到老到死

因為你阻住佢打機

我諗應該係1

不如我陪佢一齊一條友老到死為卜一

可能係, 雖然無阻過人尸

佢中二病發作，覺得自己悲劇男主角，要犧牲自己拯救別人

Source:myself

佢閂埋左道門，可能真係因為太自卑

睇完令我更堅決唔可以開始

認同“大家都唔識愛”

咁其實當初係佢追你定你追佢

只係逃避緊

琴晚先見到你條仔同第二條女風流快活去食飯

嘩屌
意為我條女開post
同你男朋友一樣
真心覺得自己冇時間陪女朋友
利申：
office工照8晚6
一星期四晚夜校
自己鐘意打機
唔鐘意出街

樓主唔好介意 極有可能真係你太樣衰

我之前都試過咁樣同人講分手
對方好鐘意我
但唔知點解一齊之後，
睇到啲肉麻wtsapp
見到佢成日想痴埋黎
甚至乎拖下手
都會覺得好噁心，好唔舒服
對於成為對方專屬嘅人，感到好重壓力
個排每晚都要落街玩pkm go黎麻醉自己
玩到進左兩隻鯉魚龍

到依加都唔知點解
總之覺得兩個人行咁埋好核突

點樣幫佢開返

妖,公司部機唔知點解打字打到咁撚樣

你唔好中途放棄或者逃避就去馬口廿

佢追竹戈

啱呀

佢噚晚喺屋企食飯,放心
但已經唔係我條仔

玩厭左姐

可惜我男朋友選擇逃避,你千祈唔好呀

我都開始係咁諗,見佢食得瞓得,我自己好似死老豆咁撚樣

大波補返數都唔得口手 我認我醜

依個po已完

但嗰晚都話仲好正常,佢會主竹尸拖,會攬,會錫我...

晒氣
佢自己唔肯改變你盡幾大努力都無用
咩感動佢乜乜乜果D完全無用
對住一個極度自卑既人, 唯一既方法等佢自己醒
性格都生成廿幾件, 唔係話改就改到
只能說你唔係果個可以令佢行番出黎既人

即係中出即飛囉

我都好想問佢當我係咩,但我已經無勇氣,喺公司唔敢望佢,唔敢再同佢講嘢,我承受唔到個答案 搵緊辭職信啲Sample

屌你

gay test failed

睇到你個留言,好撚想口口

無中山山

屌你哋,唔好錯重點 搞到我又喊又笑尸月

屌,我公司部機做乜撚嘢,打字打到咁撚樣

唔識你男朋友，都只係從你段說話去猜測佢為人，判斷始終係你手

換個講法囉
啃完鬆

性方面就唔多講啦,但無中出

其實啃完鬆係咪指扑過之後唔要?

都三四年，當初分果陣都係考慮左好耐先決定
提出分開果陣都係冇彎轉，純粹通知性質

YES

咁...都算嘅...大家都係第一次,不過都係無中出

如果我等佢3,4年...會唔會同巴打一樣,會一齊返呢...
我話等佢,佢叫我唔好浪費青春

我喊到把聲都變埋...

就係佢一直都只係打算啃完鬆
此POST已完

好直接咁同你講，佢同你分手係因為唔鍾意你囉，佢講咁多咩為你好果啲都係哂氣嘅啫，家陣做戲咩。比個黃一桐佢睇佢分唔分手，所有遊戲機都掉埋都似。

轉頭佢食第二條女 你唔通仲係到等咩

sad but true.
唔好呃自己啦

食完你隻豬就飛你，心照啦

對女人正常起到機出到

真相

我都認命咗佢係唔鍾意我啦,我唔會再咁厚臉皮...

所以我係咪更加要辭職??

你地有無搞過？

無呃啦,接受咗...只係同1間公司,我一直dup低頭,無勇氣望佢一眼,或者講嘢

搞左喇
好明顯係啃完鬆

如果係毒撚有得屌閪大過天，好似擁有世界咁

申利 毒過

但佢都畀咗第一次我啫

順其自然啦絲打 唔洗專登等既

男人隻豬邊度值錢架

咁就唔係純正毒撚啦，扮毒呃蝦條

可能咁樣諗,自己會無咁辛苦

咁即係點,但佢而家放棄個世界喎??

上面啲巴打話佢只不過係因為唔鍾意我,所以先唔要我 應該都係

對我嚟講無分別...唔知點解會咁諗

呢啲咁嘅人你見到佢應該啤住佢，得閒鬧佢幾句，等佢玩得咁爽？

係有新一個世界啊，佢已經得到你嘅一切，永遠敵不過新鮮感。

呢個唔同意,佢真心毒,好毒
咁拍拖有性行為又好正常嘅

佢放棄你地嘅將來姐，唔係放棄世界

屌你笑乜嘢

教我鼓起勇氣

我好似係敵唔過部PS4

我始終覺得結婚先可以有性行為
利申二十幾歲 a0

佢追你定你追佢架

你鍾意一個人,正常有咩問題都會一齊過,
關關難過關關過咋嘛,
我只可以講,可能佢唔太愛我

佢話第一次姐，你點check?
同埋d毒撚多數破完處，開始心雄，覺得趁後生可以食下其他女

之前個post有巴打話呢個係增進感情

以前身邊3個朋友都係毒到入骨自從拍拖之後成個人沈浸係愛情世界入邊，3個都拍咗5 6年跟住結婚了，毒撚真係好容易滿足有得搞野有得打機就可以

佢追我 我到而家仲記得佢表白

因為唔敢孭上身

A0理解唔到呢個概念

係啊同毒撚拍拖 打機永遠第一 你可能第3，第2有機會係佢老母

講真, 如果要見到佢識咗第二個, 我真係接受唔到, 我無咁堅強, 搵緊辭職信Sample

而家分手就唔洗負咁多責任

我曾幾何時都諗過自己唔適合拍拖
但比女友講多兩句就諗通左
所以大家拍拖最緊要有好好溝通 唔啱講到啱嘅啫
就算鬧交嘈到要隻抽都唔可以隨便講分手兩個字

我都想, 唔需要結婚, 但至少係同佢行落去先

佢唔想做壞人 咪包裝到自己唔忍心你為佢浪費青春咁
其實只係唔愛你 大家唔夾

要互相愛大家先可以進行溝通，宜家

咁點解當初要承諾,佢係認真...

佢哋話係情趣,咩親密接觸

我都無唔畀佢打機, 少陪我, 少Whatsapp唔係問題,
但佢會覺得要我就佢委屈咗我,講咗唔介意,但佢已經企到好硬
又話女仔要嘅基本畀唔到我,其實有無諗過我真係唔需要嗰啲嘢,
而家只係話自己唔適合拍拖

咁一開頭佢點追你？

我哋唔會隨便講分手,我好珍惜...
佢話分手後,我有嘗試去傾,但佢死都話決定好...
我仲可以點樣...

被呃蝦條

首先你要明白你係冇做錯嘢，即係條仔賤，佢講咁多嘢只係想美化自己，你信佢係你自己on9，佢心裡面暗暗竊笑你條傻婆咁都信。比我日日俾到佢行，直至佢頂唔順quit job為止。

承諾完先發現唔想負責

我明呀,我知佢唔愛我...見佢無咗我都可以好好的,好憎自己點解好似死老豆咁,我都唔想喊,我控制唔到...

可能佢要你唔幫口都幫下手啩

唔鐘意你，肯定，大家男人點會唔明男人諗咩

我以為我哋係互相愛,以為細水長流,咩都係以為...

答案出黎啦

夾公仔送畀我,但我已經好感動,起碼佢記得我鍾意咩公仔,然後夾畀我

問題係我一見到佢,我好想喊...

女人比人傷害過一次就會變得現實 某程度上係害緊你先岩 長遠地

我唔知,但感覺到佢算係個好人

咩唔幫口都幫吓手?

我知道啦,佢已經唔鍾意我,我接受咗架啦

床上動作

唔准笑
我純粹唔想一個人靜落嚟,所以開個post嘈吓

個陣仲開post曬幸福呀拿

小學雞咩
依個CASE個男人先係勝利者
你啤住佢有撚用咩
佢只會用勝利者既眼神望返住你

好明顯啦...

可能你FEEL到入左一半,佢已經入晒呢

我之前畀人傷得更重..加埋今次,諗住搵個靠得住嘅人,唔洗好浪漫,純粹想簡簡單單咁過,結果我都係畀人拋低...

如果你去買手袋 買一半得唔得？

我錯啦屌你 以後都唔拍拖啦,唔敢拍,唔會再曬,原諒我

你未見識過女人反起面上黎嘅恐怖

是否要辭職??

我諗住大家都係第一次,係一件好珍貴嘅事tim

作文嚟講都作得幾真

聽我講 買部switch上佢屋企打
要改既野 同佢講可以慢慢嚟
一定等佢 死都唔走
咁佢就無辦法

我仲信佢係好鐘意你

有幾恐怖呀
做男人做到怕女人,不如死左佢

妖 唔係啦

一言驚醒夢中人,明晒

男人點會覺得第一次係珍貴,咪玩啦

我唔識惡

唔好，係都係佢辭

要活得比佢好 比佢開心呀 女人唔係淨係靠男人 靠自己都得

唔係作文, anyway我有話買VR畀佢,或者陪佢打機,睇佢打,佢態度都係咁堅決...

同我男朋友諗嘅一樣

可能得我一個覺得掛,反正巴打們都話咗佢已經唔鍾意我,想飛私先包裝到自己咁樣咋嘛

或者用自己身體留住佢咯，扮下護士啊女警啊 突然上佢屋企追住佢黎含可能佢覺得有成就感

轉職 SP

但佢唔會辭,我又要日日見到佢...我連嘢都唔敢講...

但始終想有事嗰陣有個人喺隔離

都話咗唔會再一廂情願, 咁厚臉皮囉... 陣間畀佢誤會我係啲唔知咩嘅女仔仲衰

你問佢意見 佢會覺得委屈咗你
所以行動最實際 買咗再嗲佢玩

唔想

咁叫完春好重新出發啦 加油

你需要比人調教下

佢根本都唔想再理我...問題唔係我可以做啲咩,係我做啲咩佢都唔會受,可能真係唔鍾意我,我做咩都晒鳩氣

av見到嘅乘返0.5就係一般人嘅長度

利申鳩guess

暫時都好難呀巴打 我由星期六晚喊到今朝,聲都沙晒,係上連登先令我冷靜返少少咋

經一事，_________

咁你究竟想忘記佢定點姐，要忘記一個閪人嘅辦法就係穩另一個閪人

何處天涯無芳草

女人果種潑辣我認我真係頂唔順

呢個男仔講得呢個決定應該真係諗咗好耐，既然你唔想放手就應該令自己嘅情緒穩定落嚟，放公之後再約佢去飲杯野同佢講下，同佢講晚既然自己覺得配唔上我，唔應該講分手而係去充實自己，改變自己，而唔係同我講分手。自己自卑通常係覺得自己比唔上另一半，就同佢講話比多次機會，3個月改變下自己，如果真係做唔到再分手。
當然3個月只係拖住佢先，呢3個月俾多啲自信佢之類，至於點樣令佢回心轉意就自己諗啦，唔洗要人教啦掛

強姦佢

明 但要做到係好難

我唔係咁易搵到呀,我都唔多去識新朋友

好理性

呢句好似用喺女人身上

講真你男朋友廢架
如果佢真係想對你好
又點會唔肯放棄自己d打機時間陪你
佢唔改變
但佢識放手係好事
遲下結左婚仲有排你受
難得佢識諗你就成全人啦

植物無分雌雄，男同女有咩分別

我做你男朋友啦

隱性負心漢，不要也罷

算吧啦，睇你都冇救㗎啦，去旅行散下心啦，時間耐左就冇嘢，祝你搵到個更好嘅，下次唔好搵毒撚啦

呢度好多

其實自己係過來人，以前毒過為咗女朋友pc掉咗，新機無再買，依家都係玩下手機單機遊戲1日1個鐘。真心愛點會改唔到

係咪你有野唔掂佢廢事講咋 食完就閃識玩呀

可以聽下黃明志 啪啪啪，可能有所啟發

點會唔想拍 只係唔想同你拍拖姐
睇開啲啦

都係厭咗姐
一早對你冇feel 如果唔係點會仲做到朋友

佢話佢諗咗一段時間,我諗我哋唔會再私下出去架啦...佢話佢改變唔到,我接受就話委屈我去就佢,我有講叫佢畀多次機會,佢態度依舊,我根本無得駁

留畀你

只可以話佢唔愛我啦係咪

你又有道理

我想要佢呀

呢個男仔都一定好辛苦先講得出番說話

可能大家都忘記左 佢有經過考慮

代表同你睇唔到將來 可能已經喊過無數次先有勇氣講

之前搵到嘅全部都係Player,連毒撚都出事

你條仔改D名咁中二

唔敢喺度識,唔想又畀人話收兵乜乜乜,
所以我接受咗,佢唔愛我

顯性同隱性player施主你現在都品嚐過了

佢講嗰陣仲笑笑口,食得瞓得...感覺唔到佢會有喊過

其實咩係中二病,唔係太明呢個字

我唔敢再拍拖啦,我而家真係可以真真正正浪費我青春

你已經冇野可以再失去
再拍多幾次拖又如何
快手搵個碼頭泊啦

其實一個毒撚唔識拍拖
然後受人閑言閑語亦一啲都唔好受
樓主會因為比人地話唔似熱戀期而上黎開post問
樓主男友亦會因為人地既閑話而唔開心 而自卑
樓主又有無考慮過佢果種心情

好明顯條仔自私又廢但又想羅光環啦
以為自己係漫畫男主角
其實幾時都好 唔好搵d 鐘意FF 既人一齊
結局只有幾個 , 你唔再FF , 佢唔再同你FF

其實唔係佢愛你至放你走咩

好簡單佢覺得打機重要過你
咁你同佢打同樣既game就得 只要你唔洗佢送你返屋企 叫佢直接返去同你傾住打機就得 帶住耳機一路傾一路打機係呢個年代好正常 當然你唔可以打得太廢

我係覺得陪你太多追唔上打機個進度

雖然我講得好難聽 但希望我意見對你有幫助

有詩意

我仲不停Loop緊呢首歌

唔識Post Youtube Sorry

毒撚真係唔好溝女啦
哂鳩條女時間

我始終覺得打機只不過係佢讓你死心嘅藉口

佢打機會同啲朋友一齊打,佢朋友好撚多口問佢唔洗陪女朋友架咩? 關你哋撚事咩屌 多撚得你哋唔少,同事又問唔洗拍拖咩? 我有講過唔使理人點睇

我發覺,只要我好愛一個人,嗰個人就會同我分手...
我唔敢再愛

巴打話如果係愛,會溝通...唔會咁樣拋低我,到尾都係嗰句,唔夠愛我...

如果係咁試下係公司逼佢，同佢講你係咪想我係公司同你講私事之類，盡量逼到佢同你有一次可以講野嘅機會。
我自己同我鐘意嘅人一齊嘅時候我都會有少少自卑，佢好多野都識，係學業上幫唔到佢，所以我只可以係生活上學多啲野，做多野去彌補。
就算唔可以挽回呢段關係，都可以試下閙醒佢，都係為佢好。同佢講野個態度強硬少少應該就ok。去試下啦，試咗有機會，唔試冇機會，加油

佢話畀唔到基本嘢我, 就係少陪我, 少Whatsapp, 少送返屋企, 話女仔都想要呢啲, 我話我唔需要, 我唔介意有無呢啲, 我淨係需要你仲留喺我身邊...我有求佢...有不停講,佢都話佢已經決定咗 ...

咪就係

唔好口口喇
其實點解你唔可以令佢行番出黎
係因為佢唔夠鍾意你同愛你囉
一個人夠愛你, 咩都願意為你改變 更何況睇你都係果隻肯陪係身邊支持佢既人 又點會咁輕易放你走丫

唔撚知佢啲Frd有無畀佢睇, 所以千祈唔好咁講, 佢已經覺得佢係晒緊我時間, 我唔想佢咁諗

佢份人真係好鍾意打機,呢個真,好似話打成30幾個鐘

同意

唔想Chur佢...廢事搞到件事咁醜怪啦,我跪低喊住求佢...已經夠醜啦

屌！個男仔on9，咩叫配您唔起？
有個唔會放棄自己既女友幾生修到啦！改下自己既習慣咪得囉！

我前女友同我講分手因爲我太成熟呀屌您！咁我點改呀？幼稚啲呀？

公平咩

佢就係話佢改唔到,我越對佢咁好,佢越唔想委屈我...

解釋咗

唔好意思巴打，我笑左

exactly

咪幫佢搵藉口啦
咁唔通佢打開機無啦啦搵打波黎做理由飛左你咩
借題發揮姐
醒下啦 唔夠愛你咪打機重要過你囉
講真, 我都試過對住自己唔太鍾意既人但又想試下鍾意佢
於是拖拉左一段時間, 自己試下去主動錫佢攬佢對佢好
但始終唔係果種情愫就唔係架啦
佢最後果日主動拖你錫你好大機會出於補償心態 或者比自己試最後一次
結果都係唔得佢咪飛左你囉

佢話佢改唔到嘛, 慣咗一個人, 打機, 好少會Whatsapp, 我都話咗我唔需要呢啲, 佢話咁樣係委屈咗我, 我對佢越好, 佢越唔想咁樣, 佢仲話有時鍾意自己一個人

而家對我好唔公平, 咩都佢決定晒...

所以我明白佢唔愛我呢點

可能連補償都費事

咁點解要追我...

你講啫 但毒撚自卑一旦形成左 好難洗得甩
你要比佢感受到你真係唔介意的話
最正就係阿佢一齊打 係打機中拍拖
咁就唔怕佢打機會比人話 因為佢打機就係拍緊拖
同時你又可以問下佢攻略/點打 (你話佢打ps4單機game嘛)
你問佢佢擅長既野 佢答到你 幫到你
慢慢佢啲自信會反黎架啦

如果你想復合既話 咪靜靜雞買部ps4 買佢玩緊既game 自己摸索下 然後搵到難位既話就ws影相問佢 慢慢打開反話題 入去佢既世界陪佢囉

講嘢咁撚似個厹youtuber嘅
係咪player扮毒撚咋

打電話比佢講啦
前度同你條仔差唔多
後尾同我講返
嗰派一直等緊我電話
利申：佢係女

補償...本來仲話會補償返啲時間陪返我,佢之前考試要溫書...原來補償就係咁嘅意思...

我自己最睇唔起就係男人老狗, 唔夠愛個女仔咪出聲
講到自己受害者咁逼於無奈咁, 咩配你唔起, 你值得更好呢D BULL SHIT就唔該收爹啦
對個女仔好, 要佢快D可以向前走, 唯一既做法一定係同佢講清楚自己對佢未去到好鍾意好愛既階段, 唔想浪費大家時間 對唔住
咁咪搞掂囉 做人坦坦白白唔撚得?
死係要講到自己好撚慘好撚自卑咁 最終咪搞到你宜家咁
講真如果真係佢講果個理由 而唔係唔愛你, 我可以話你知佢唔會咁食得訓得
而你就成條喪屍咁

你一定要Chur佢，唔Chur就冇，所以要你情緒穩定落嚟先，再好好地同佢講

佢今朝話我哋已經無彎轉,我再纏住人,就太厚臉皮...
點解要喺生日前分手

不如樓主直接將巴打呢段比佢睇

呢樣真 佢真係咁愛你肯定會為左你上進改變自己

唔仆街咁講, 追同一齊左之後感覺, 十PAIR有九PAIR都係唔一樣, 唔排除佢同你一齊左之後發覺唔係當初果回事
而
仆街咁講, 可能佢當初貪你大波, 自己又毒撚想拍拖, 想搞野 有件就手既咪追你囉 公司同事, 係度食係度痾 方便面姐

如果我話佢唔係Player 第一次拍拖 你哋都唔信啦

我有打畀佢,佢cut我線,話打緊機

情聖嚟既屌

我咪講咗佢係唔愛我...

無錯, 就算佢一時三刻改變唔到
都會同你坦白講 希望你扶持佢幫助佢
而唔係話自己唔夠好而飛左你
醒下啦樓主

會chur走架巴打

你講定佢講?
佢有冇同你承認先

事實證明,毒撚都會呃閪屌

唔敢再Whatsapp佢啦, 要講嘅都講晒, 再煩住人, 不停藍剔我 ... 唔係咁好嘅, 而且佢好似有心避開唔傾

我咪接受咗佢係因為唔愛我先想分開

絲打, 我好明白你感受
之前同一個毒撚拍拖, 當時鍾意佢對人好, 畀到安全感畀我
好乖仔唔會出去搞三搞四 (初戀有第三者而飛我, 所以我好冇安全感)
佢好醉心係自己嘅興趣(昆蟲), 自己嘅夢想(環遊世界),

- 我好努力進入佢世界, 同佢一齊研究佢嘅興趣,
(但我由細到大都好怕昆蟲 上堂見到昆蟲標本會驚到喊 )
- 諗住佢自己搵錢自己使, 達成佢嘅夢想就得,
我地嘅將來就等我去賺錢實現,
所以我返full time+平日放工做私補+weekend炒散,

換來只係佢鬧我「妳嘅世界窮得只剩錢」
「就算有錢都唔會買樓租樓, 用來去旅行見識依個世界更實際」

3年努力, 換來一句「我都係享受自己一個多啲」加一句「對唔住」
我既然做錯啲咩

我又真係幾就手嘅 ... 明晒 ... 得我自己諗到將來好美好

要唔要叫佢教幾招畀你

絲打其實你仲活在自己世界，覺得話唔定有彎轉，實際上眼前只係大直路，蒙住自己對眼唔望前面係行唔到落去架

仔死仔還在啦絲打
洗乜留戀佢
既然你接受左現實 下一步就係慢慢走番出黎
去癲下呻下啦 唔好屈住自己 唔好再諗有得挽救就得架喇

我問過同一條問題

就咁睇，似係覺得自己襯唔起你。
係佢既生活，唔需要激情，浪漫，任何高低起伏。

8個月，你進入左佢既生活，初初係會有改變，你會覺得幫緊佢，同時又遷就緊佢，但佢又知既好意，知你想點。不過佢更清楚自己係咩人，清楚知道自己想要咩，你呢一刻，呢8個月覺得「ok,冇所謂...因為我愛佢乜乜乜」，但1年後，4年後呢？你得唔得？？？

係佢角度，唔分手，繼續落去，會有兩個結局
1.你會入埋佢既世界，兩個好開心
2.終有一日，頂唔順，係你講分手

又或者而我認為
3.佢知道自己既世界係點，唔想你進入，因為你值得更好。

唉，一撚樣，
差在性別掉轉咗，我係男佢係女...

毒撚需要自由

唔係一時三刻即刻醒到, 仲同一間公司呀, 佢仲坐喺我斜對面
屌, 把聲真係沙晒, 好撚難聽

我見返以前嘅自己
諗返都覺得好委屈好卑微

只要你知道現實係佢唔夠愛你就夠啦
點去擺脫佢就靠你自己
可以既咪換下環境
所以話同同事拍拖真係....

樓主話冇掂過喎

絲打 我都好辛苦, 我暫時仲要日日對住, 你都好啲, 我連進入佢世界都畀佢閘住咗, 話委屈我, 我唔明我可以有幾委屈?

樓主態度太軟弱，唔好覺得自己做錯，講真我更認為係男仔問題，你一定要話醒佢，你態度軟弱就咩都改變唔到。唔知你點同佢講唔放棄你啦，但如果可以約佢出嚟就要佢靜靜地聽，你就好好地講自己嘅感受出嚟，唔知佢會唔會理解到你嘅感受

處境相似

其實係唔夠愛，無他。
唔好強求喇，理性Ｄ move on la。
唔好以為自己可以拯救佢
佢總會有日後悔
總會有日有個人令佢改變
但唔會再係你喇 （最少唔係而家既你）

我知無彎轉, 佢送畀我放喺OFFICE啲擺設, 我忍唔住還返畀佢, 靜靜哋放喺佢枱面,趁佢行開咗,唔係計較,唔係分咗手就分得咁清楚,而係每隻公仔都有回憶,畀老闆鬧完,望住啲嘢都有個動力撐落去,而家都無咗個意思...佢行過,我都唔敢望佢
佢都有Whatsapp問我, 送咗可以唔洗還, 唔留低記念? 太殘忍了, 點解佢可以咁輕鬆, 有無諗過對我嚟講唔係咁易過...望住啲嘢,太痛苦

唔係咁易呀,都話仲坐喺同一個空間

樓主話入左一半

我無問,我承受唔到個答案,有啲嘢唔知好過知

呃閪屌既就算啦 多謝啦

可以就轉工啦 你得既

其實我真心唔介意, 我解釋咗好多次, 真係唔委屈, 佢話佢信我, 但都決定咗

佢好多自由啦而家

但我真係唔介意

但我一啲唔知我委屈喺邊 我係真心唔覺

短時間內都唔會轉工住...仲讀緊書,暫時需要份工,
但我知道啦,佢唔夠愛我,或者已經唔愛,
所以更加無勇氣望住佢

之前開post係未,而家掂咗,上面講咗啦

即係點
你4粒鐘前開post

信我,我要講嘅講晒,佢最後都係話佢決定咗架啦,咁樣對我哋最好
我都有錯,令佢諗咁多嘢...

係...嗰個唔係我, 我明
我都知佢可能好耐之前已經唔愛我,
接受係接受咗,但...未放得低

佢講緊無掂過喎,呢個都算掂啦

但我半工讀,我暫時仲需要份收入,屋企人又想退休...我唔知可以轉咩工

一齊打機 發掘自己潛在毒性 到時一齊爽

樓主你好貼心，話唔定就係太貼心而將件事變成咁。認真一問你心中係咪想放手？唔想放手就唔好因為佢想放手而俾佢放手，遵從自己內心，如果因為佢講冇彎轉就覺得冇彎轉咁就冇架啦，繼續留係佢身邊啦

望住絲打啲留言,我喊咗出嚟,我忍咗成朝

我打機唔叻,但我可以陪佢打,佢都拒絕咗我

上面啲巴打都講咗佢唔愛我啦,唔係我唔想放就可以唔放架巴打

屌

做乜

佢愛唔愛你係其他人可以提醒嘅咩？佢仲愛唔愛你，你清楚過我哋任何一個人。我哋只可以俾意見你，你唔可以將我哋嘅想法全部假設為真，自己去判斷啦

重點講漏左
你追人定人追你

我問過,佢唔答我,不停逃避

其實上面答過啦,佢追我

出去買盒奶飲,陣間再覆

已經兩日無食嘢,一啲都唔覺得餓,好神奇

唔好整殘自己個身體
幾唔餓都食少少
我以前失戀都好似你咁 之後爭d入院

樓主，我同你男友應該係同一類人，可能我再嚴重啲，因為我連親密行為都做唔到。
而當年我同另一半分手我都係講左啲好相似嘅說話， 的確係諗左好耐先講到出口。
除左覺得配對方唔起，唔想浪費人時間，更多係因為覺得自己好怪好唔妥，唔似一個正常人，甚至察覺到自己沒有正常人應有嘅感受。 然後我懷疑係咪唔夠鍾意對方所以咁（at least 當年係咁相信）我都係唔鍾意影相的，主要個底都係因為極度自卑，非常討厭自己。好可能同成長時父母對待自己的態度有關。 鍾意打機係因為投入左另一個世界可以逃避。
而且我地呢類人係唔會同任何人講心事，係根本講唔到。 喜怒又不形於色，因為習慣左壓抑自己感情，已經去到無意識咁做。所以表面生活正常係唔代表內心係點。

當年分手後，對方苦苦哀求，後來甚至自殺，但我都無同佢一齊返。 唔係因為決絕，係對方愈做呢啲嘢，我愈覺得內疚討厭自己loop 然後認為當初分開決定係啱。 反而佢命令我要保持聯絡，我真係做到。
之後我都一直單身到而家。

近年先發覺自己可能係有病想去改變，去查去搵資料，懷疑係迴避型人格障礙。但要做到呢一步，等佢自己覺醒係好難好難。我都覺得自己過左咁多年先知道係太遲。

樓主，你可以都查下資料睇下你男友似唔似係呢個病，如果係嘅可以霸氣啲去星巴佢拉佢求助自助。 千祈唔好低聲下氣或做啲傷害自己嘅嘢，因為只有你愈強勢愈堅定先愈會俾到啲能量佢。 不過講明先，人格障礙係愈大愈難改變，甚至唔會變。尤其係你男友到而家都未到想變嘅階段。 如果你決定同佢一齊，要預左非常辛苦，可能真係浪費青春。

明眼一睇就知你條仔係自卑

買咗盒朱奶

慣左自己一個就係咁
我都係咁

佢疏遠我,推得遠遠的,想陪佢都陪唔到

如何令佢唔自卑

但如果你好愛一個人,你會想改變,可惜佢已經唔愛我

有呢個病嘅人係會將愈親密嘅人推得愈遠的。 所以我先覺得自己古怪，覺得對人唔住內疚所以更加疏遠避開。

絲打係地鐵打？

一日到黑淨係掛住打機，分手都係遲早嘅事啦，差在係邊個提出嘅啫

咁都有得撞到

其實我自己好鍾意睇人打機,我唔明有咩問題

你現在後生就覺得冇問題，大啲或到談婚論嫁你就會明

聽你講完，我都覺得自己有病

我預咗同佢一世 我自己都好享受呢種唔痴身嘅相處模式,可能係佢眼中,女仔係痴身

想問樓主同ex響邊識

利申唔打機但摺讀a0

人人都有病

公司

上一個唔夠半年既男朋友都係講過呢啲說話
跟住再糾纏左3 個月
中間差啲復合但係佢唔嗲唔吊又極度自負既性格真係令我覺得好似比佢舞黎舞去咁
決定清清楚楚斬纜算
幾年後既依家諗返無咩野...
不過其實我當時都唔係真係好投入...
只係因為係初戀先咁傷
絲打加油

咁病徵又唔係剩係呢樣嘅，仲有其他特徵，要七點中四點而且時間長到影響生活先叫障礙

多謝

個男仔算係咁，唔拖你
但坦白講句，食完你豬先知唔鍾意真係仆街黎
算啦，搵第二個男人拍下拖啦，你就會知道世界好多更好男人(當然啦 ，賤男都一樣多)

點解username 咁貼切
可惜又有幾多個平匡肯為左實栗面對二合為一既人生

問題可能會有反效果

唔想再拍拖

畀自己抖下先啦

既然佢都話怕浪費我青春,我而家就好好咁浪費一下

呢啲唔係堅持決定，只係毒撚唔想比人知道自己咁容易動搖，而死都要保住既所謂面子

唔好抖太耐，女人拍下拖心情先會更好

你的樣子如何，你的命運也必如何

條友係咪睇得d咩垃圾漫畫多
係度ff自己係咩悲情男主角呀
訓醒未呀佢
垃圾到咁都有既

休息令自己心情舒服返啲，點算係浪費呢？
花完心力，又令自己唔開心先係浪費

on9,覺得自卑唔撚識去改，係都要分手hurt人，絲打你真係冇謂擺咁多時間落佢到，男人最唔要得嘅就係唔上進， 一定搵到個更好嘅，啱啱分手係會唔開心架啦，過多一排啦，唔好打算復合啦。

老實講 愛你既人會為你改變 覺得自己配唔上你 就會努力變好
因為咁而放棄唔係偉大係on9 證明佢唔夠愛你
放手啦 分手快樂

唔拍啦

努力中,已經接受咗佢唔愛我

分手快樂 佢唔愛我

一樣諗法

挽留
你係好女仔黎，俾個機會第二個

好似我

不打擾 是我的 溫柔

再見啦 無野啦 實在夠啦 佢唔愛我啦

毒撚嘅邏輯，常人真係好難理解架！

Sis, u r not alone

擺明老吹個原因啦 ，又咩襯人唔起人又你值得擁有更好，韓劇呀家陣？不如作埋生cancer所以分手啦，係你呢啲妹妹仔先受到。呢啲仆街星巴佢就啱。
不過話分兩頭，你話比人飛過幾次，你自己有冇啲惡頂嘢呀？

唔好再講我係好女仔,與其係咁,寧願唔做...唔敢再拍...心很痛的

連望都唔敢望,都怕煩到佢

如果佢真係覺得你同佢一齊會唔開心而分手 而你真係唔介意咁樣相處
不如試下隔一排再問佢可唔可以一齊返？

理解唔係問題,問題係佢選擇唔同我一齊去理解

畀兩個飛過,無...全部都係搵咗第二個...就唔要我了

我有諗過要唔要問佢可唔可以陪我過生日...

毒拎連幸福都怕

其實佢都幾自私
點解會係覺得自己唔好你太好 所以要傷害你離開你
而唔係自己嘗試改變做好啲對你

俾著我真係會鬧佢

重要一意孤行
都講到明唔覺委屈
佢以為自己情聖咩

我又係比人飛
未試過飛人

樓主唔好哂時間啦 喊完就算啦
無謂哂心機係一個講到明分手既人到
我都係無啦啦佢同我講分手
原因係覺得唔似拍拖性格不合
我個時都唔信 都係咁想挽留佢 喊左好耐
絲打真係唔洗搞到自己咁cheap
佢條仆街竟然兩年後搵番我話仲好愛我
話佢個陣分手係因為自卑配我唔起
心諗死撚開啦屌你老母
我喊到仆街求你個時你點對我

唔好 盞自己又喊

或者佢唔愛我 純粹借口

佢話改唔到 ... 我喊住跪喺度求佢 佢又唔需要求呀 我無做錯 ... 可能係因為唔愛我吧

我唔明點解突然會咁

ME TOO

樓主同我拍拖
我都係毒撚 不過係另類毒撚

我直頭跪喺度求佢

好痴線

好掛住佢 明明喺眼前 但好似好遠了

呢個只係一個過程
過左就冇事

唔再拍拖

已經對愛情無晒信心 唔拍啦

屌你個名

做咩

BBA?
唔係商科算咩女神?

會唔會嫌你塊野又黑又核突？
毒撚冇扑過野以為嗰度一定又pink又緊

佢又毒得黎幾清風灑脫喎，屌

(未追晒post)

你肯定好豬

你講我嗎

毒撚淨係識打丁 邊會識呢D

外表就唔知，個腦就一定豬，成日比人呃

但我都係第一次

係啦 好撚醜 得未

其實樓豬你算好好
起碼接受左現實, 我見過好多人會繼續盲目信晒條友
咁短時間行到呢一步已經好叻喇
唔好CHUR自己太盡 搵D方法發洩下, 分下心啦

之前我係一個正常男仔 都會打下lol 但係唔追動漫幾日先打一鋪咁
睇中左個女仔 靚女啦識打扮啦 如是者溝左佢啦
拍拖之後先發覺佢係個毒撚到飛起既女仔
為左佢 我開始陪佢追動漫睇下韓星 打咩機都陪佢打下
慢慢我地話題多左
唔係一開始只係關心下傾下無聊計
始終大家有共同興趣一定係好好多 應該話融入佢興趣係好重要 反正拍拖就係要兩個人既生活放埋一齊
你同佢相處既時間 對方唔會覺得悶 仲會愈傾愈起勁 又可以比佢認下叻

樓主可以參考下
我角度自己悶 無聊唔緊要 最緊要對方唔悶
維持到最緊要

有冇諗過人地感受？
你呢種人好撚自私
一齊左越黎越鍾意先突然話自己唔岩拍拖
唔岩就咪撚開始唔好要人傷心
最憎呢種人 我ex都係咁
拍拍屎忽走左去 冇諗過人地會因為佢傷心好耐到依家都未放得低

唔否認 我好易信人

屌好正

不過都係一聽到佢講分手嗰陣 即時反應

問題係 佢真係成個人坐喺我斜對面 好辛苦

就係睇得av多，以為扑野好簡單，條女會自動波，自己會發發聲
不過現實就唔係嗰回事，至始對呢樣野失去渴望，咁樓豬失去價值，就發現其實自己一個更開心

番工就毛髮避免架喇 你又唔QUIT得
但放工就唔好再碌佢FB呀WHATSAPP果D喇
唯有用放工時間去治療, 雖然比正常可能慢一半, 但好過乜都唔做繼續LOOP入D負面情緒到

我都明吖 ching
真係好很痛 唔敢再一次相信愛情
以後都係 七分愛人三分愛自己算
十分愛人會死人

轉工

我對上個個都要用成大半年時間先recover到

而家過左大半年仲係單身

唔關事，佢會覺得係我委屈去就佢

我EX都係咁

大家都第一次，佢都知我唔識，反而佢睇得多，係佢lead住我

根本一開始就陪佢打 我係咁
有話題傾會唔同晒 當你去接觸 show覺得好好挽
咁已經唔叫委就 係佢眼中果樣會變成係你既興趣

佢無用FB 咩社交APP都無

可能佢只係果日既第一次呢

我唔敢再愛其他人

暫時未轉得

見樓主咁肯回post 我講返句啦
你條仔係自私精，無謂再為佢唔開心啦
自己嗌分手，都要企喺高地上，佢真心想你好，就應該呃你 話你樣衰所以分手 咁仲好啦

我知我哋無可能再一齊返 但真無發生得太突然 我接受唔到 一直都好地地 我真係好辛苦 我想像唔到 ...

佢知我鍾意睇打機 未一齊之前有一齊傾達哥 亦有一齊打過機 嗰隻咩Dead by Day Night ??

樓豬可以考慮下我
我=毒撚中的清泉

我會崩潰

我好想知其實佢仲愛唔愛我

咁自己樣衰，照塊鏡就知架啦
唔會話有人話你樣衰，你先發覺自己其實係樣衰吖

呢啲仆街仔冇謂再諗啦
留得低溫馨剪影已是不錯，喊完就繼續好好做人，為自己而活啦

咪搞啦，早走早著~

我問咗佢,既然鍾意自己一個,點解仲要追我,佢唔撚理我,Whatsapp問,佢知唔知鼓起勇氣問呢條問題,係要預咗承受埋答案嘅痛

而且上星期五,老闆仲請咗個神婆返嚟睇風水,話我個位係桃花位,唔知佢聽唔聽到,屌...

點解我遇唔到樓主咁既女仔

但佢曾經講過:心地好,識煮飯,溫柔,就算係AA級都OK,樣更加唔關事,最緊要相處舒服,我諗最大問題就係同我相處唔舒服,佢唔愛我

好想知道答案

定本身你唔多掂咋

點解我夠遇唔到呢個post裡面啲好男仔

佢係咪有個fd叫乳軒

我而家都只可以咁諗啦,係因為我唔好,所以佢唔要我,
佢話諗咗好耐,可能好耐之前就已經唔愛我啦

我唔撚識佢啲朋友呀仆街
仲有咪鬼再問點解咁得閒打機都唔陪女朋友呢啲濕鳩嘢

唔似

算啦，何必諗咁多
要黎自然要黎，要走又何必強留

其實憑佢分手嗰段9up 都睇到佢係被感覺控制既動物 所以佢唔會俾到啲咩答覆你

我都覺,喊住求佢,仲要跪喺度,個心好似裂開咁,
我呢兩日仲嘗試扮無嘢,照Whatsapp佢,
知道自己太厚臉皮,不了...

我想問下，女校係咪好接受到TB

佢連為你走出comfort zone都唔肯，拒絕為你做一個更好既人。抺乾眼淚，重新出發

本來就無諗過問,因為我自己好脆弱,所以唔知好過知,萬一個答案唔係自己諗咁就仆街...只係見到上面有絲打都問過EX,於是我先鼓起勇氣問佢

即係佢覺得同你一齊好大壓力⋯⋯分左手咪一身鬆哂

我自己接受唔到,我鍾意男,啲TB係打扮到好靚仔,但始終都係無鳩嘅垃圾,咪又係女人一個

因為佢唔愛我

嘩，你呢段情節，你自己將來諗返起，一定係笑料
所以唔駛諗咁多

可預見嘅結果 但唔問又唔安樂
佢咁鍾意唔應人, 你都唔好搵佢, 佢再搵你都唔好應佢

或者啦,所以係我錯,所有嘢都係我錯

聽到嗰吓自然後應嘛...我只想收返句分手...

絲打仲後生, 打扮下大家人慢慢揀
到時揀個畀到安全感畀妳嘅人

我覺得我會忍唔住覆佢嗰啲嚟

好似我不過我唔打機
原來呢種人拍拖會係咁
可以用嚟警惕自己

... 心好痛

係
所以唔需要搞到自己咁cheap
早d放低

只能講句佢愛自己多過任何野，唔俾自己有任何既唔舒服，不安感

其實你暫時唔好再whatapp佢好d，俾自己冷靜下

無錯對既，只是可能佢一向既習慣唔係咁，又試過都係唔習慣有個人喺身邊咁je

驚比公司d人知道左/fd知笑柒佢姐
可應打機班fd 喂，聽講你最近拍緊拖wo
毒撚：er..都算係既
fd： 屌有冇相呀，比黎睇下
比左之後，都ok既，幾襯呀
背後就話，你屌埋我個份

好好警惕自己啦

既然佢清楚知道自己要咩,點解要追我...

無啦,我都有同佢講係我一廂情願,太厚臉皮...

其實兩個人可以互相配合...

你直頭同佢講一係拍拖，一係再見不是朋友，之後對佢冷淡d，如果佢仲對你有感覺就會識挽留

不過佢仲可以笑可以好似平時咁，都機會好微

當時一時興起，點知玩大左

我都唔撚識佢啲Frd
都唔知佢哋咁多嘢講做咩...累死人
我男朋友係一句說話都可以喺心裡面諗好耐嘅人

佢話喺公司仲可以搵佢傾計...你叫我點做到...應該話佢點做到...

係丫，你覺得佢仲想同你配合嗎？

因為佢未試過拍拖，唔知原來拍拖會令佢有唔comfort既感覺
正常啲人會overcome佢，但佢選擇逃避

都係嘅,玩具嘛...
可能呢個post有佢啲frd喺度tim

你個名咁熟

佢選擇逃避嘛...佢都唔愛我

佢話佢都諗咗一段時間,我唔明,點解要自己諗,
唔同我傾...之後自己得出個咁嘅結論,公平咩?
無論我之後點講,佢都只係嗰句,我決定咗

又邊位朋友呀

放手一兩個月先law
毒撚一時硬頸你拉唔到佢
唯有等佢諗通

自己捽下碟咪算囉

呢句嘢語錄成日都出現...我明,但我父母成日講,佢哋唔會陪我一世,我最後都會嫁人,一定要搵個好嘅人,我真心真心以為我搵到...真心...女仔始終會嫁,會有自己家庭

佢一係唔正常，一係就玩9你，你仲陪佢癲

都要咁做架啦

所以咪話佢自私精，佢只係諗佢自己架咋
最緊要唔好煩到佢

點解佢摺過我都可以有女朋友

咁無人陪你 唔係點

我覺得佢係玩我..我根本做唔到,我連偷望佢都無勇氣,仲要傾計?? 點解佢會做到...可能因為覺得無咩所謂,玩完了,咪做返朋友

所以 我而家無勇氣再煩佢
佢成日覺得只要忍一陣就會無嘢
佢知唔知唔係咁易架?
佢知唔知畀人hurt過嘅人要全心愛多次係好難架...

唔知,我覺得同佢一齊係真心開心

等多我一排,未醒得晒...

你個名

我都想我女朋友咁關心我

唔好傷害我

或者到佢好關心,你又會覺得好大壓力,好似我咁

樓主講既毒撚，係毒到咩程度先？？？
真毒係連朋友都無，唔脫就無機會，所以毒撚根本無拖拍，又如何拍得難呢

有無隻狗D相

樓主好似好憎ex既fd…

講真樓主咁肯講野，拍拖點會唔舒服吖
根本係個男問題

咩狗黎

追過樓主之前個post,一見你個名心諗你地係咪有咩進展，點知原來係咁。
可能你男朋友學你話齋，都覺得咁樣既愛情，係好奇怪，唔適合一般女仔。
而可能你平時性格隨和，無咩要求佢做咩，所以佢覺得其實暗地裡你想要既愛情並唔係咁，但佢無諗過其實你覺得細水長流幾好。
所以你就要肯定d咁話佢知，其實你要既只不過係可以同佢一齊繼續落去，世界上總有一個好d一個差d既情侶，無理由下下來要男好過女先得，點解你地唔可以一齊試下行人生既路之類啦。

教你喇
禮拜搵藉口,去佢屋企
著到好性感 凸奶 短裙仔 香水
鎖埋度門.
強吻佢
再渣佢條jj
極速除褲
含 深喉咁含
跟住做愛
信我
男人最鐘意比人含
一定唔捨得你

利申:人妻

嘩 好有經驗

幫樓主咋
我老公都係毒撚黎

鍾意自己喺屋企打機,睇動漫/漫畫,唔鍾意去人多地方,唔太鍾意去街,有時鍾意自己一個,Whatsapp極少ON,未拍拖前直程唔多用,FB/IG更加唔洗講啦

似雪橇狗

假膠
仲要樓主比人屌多鑊

g, 唔好害人啦

冇追咁多頁呀
樓豬比佢食左喔?

咁多女鐘意毒撚
點解我無女

我本來都唔知,原來佢班朋友問佢做咩咁得閒打機唔洗陪女朋友,係導致到佢自己諗,係咪真係好少陪我嘅其中一個原因,係我男朋友分手同我講返 你又邊位朋友?? 想試探嗎?

ok大姐係幾長我對你ex有興趣

如果樓主唔想搞到自己咁cheap, 送上門去求佢既話
可以試下掉返轉

上佢屋企罵佢，屌柒佢話你為左佢已經幾日無食野人唔似人鬼唔似鬼
然後反問叫佢負責任
呢個時候再同佢講你唔需要一般女性拍拖想要既野
佢應該會聽得入耳

利申毒撚

我肯講嘢,同佢有關係咩

講晒,真係講晒,無用...

最屎嘅橋真係呢條啦

可唔可以正常少少?

所以我咪話最屎嘅橋

但我畀毒撚飛,點睇?

你死開啦,唔想將佢畀人,自私,Sorry

潑婦罵街咩

同佢一齊玩lol
打電話叫佢online 教你

三唔識七試咩探……

我算係個毒撚
好介意自己既缺點 自己既不足
雖然條女多次講話唔介意
但自己心裡總覺得唔舒服
配唔起佢 哂佢人生既時間
佢值得擁有更好

佢唔玩LOL,有同過佢玩dead by daylight,
一路傾電話一路玩,不過係拍拖前嘅事,
之後佢都無搵我打機,佢比較鍾意同朋友玩,同埋啲PS4單機

放手啦…

妖,佢有FRD CAP我圖呀之前,屌

問下都唔答講左會死咩

唔洗咁介意,你女朋友唔會咁諗,
佢揀得你,就預咗愛埋你啲缺點,
有咩唔岩,坐低講到岩,千祈唔好自己亂諗做決定,
咁樣只會HURT咗佢,我係人板

會呀

其實佢咁自卑 就算一齊番 將來去到重大決定嘅時候一樣會有問題出現 樓主move on啦

你正常既方法似乎已經試晒啦喎
除非其實佢唔愛你啦
如果唔係我覺得要比你ex睇得出你有幾緊張呢段關係先係救得返既方法

但諗深一層,到底佢係因為自卑,定純粹已經唔愛我而作嘅借口

又話淨係睇過1條唔知點比較 又知ok大
矛盾?

唔想做到自己死纏爛打,對段關係無好處,仲會令佢反感,覺得我係個癲婆咁,佢知我好緊張佢,ANYWAY,我已經接受咗佢唔愛我

咁我睇過AV嘅,都知道啲,親身嘅係得佢,OK?

無論前者定後者都唔應該一齊番 咁樣作賤自己何必呢 世界咁大

呢個世界可能好大 但其實我都好毒 我生活圈子好細 嚟嚟去去得兩三個朋友

我之前都試過咁做
如果佢真係鐘意你 佢應該會後悔之後搵番你

利申 後悔緊

Oh... 咁希望你早日放得低啦

唔知,佢態度都好硬,問佢係咪無彎轉,又話係...

需要時間,仲同一個空間工作緊...

單身其實都可以好開心 如果真係想有另一半 應該主動參加多啲活動識多啲人 frd搭frd去玩/食飯 而唔係因為圈子細而執著於一段唔work嘅關係 或者因為圈子細就覺得永遠都唔會有下一段關係

我唔係啲擅長社交嘅人,識到佢已經覺得好幸福

識得有個A0朋友又係好似你ex咁，鐘意打機，用相同口吻同條女分手

最後點呢，佢條女趁佢訓著綁撚住佢，然後騎醒佢，一路掌佢塊臉一路騎，係咁講分手啊啦，分你條命

佢同我地講佢人生第一次喊住射精

咁sad做乜 咁大個森林
你起碼都拍過拖
我呢D a0毒撚 點算

痴線

我寧願唔拍拖...

一次又一次咁痛,你估好好受?

你同佢真係唔夾，快啲搵返個正常人吧啦

我已經接受咗佢唔愛我, 但拍拖, 不了
傷太多

支持你削髮為尼

放心，比人飛一定係sad戈個。。。
飛人戈啲通常都冇sad feeling

但我唔想唸經

係...我衝咗去廁所喊咗幾次...

咩player個d睇你講都應該唔係 直接d睇就係相處落黎 佢發覺唔夾/無咩feel咁 你都講左唔少問題出黎啦 但你好似都唔太知佢點諗咁
至於點解追你 咁呢d無得解 感情由開始個下都唔係咩理性既事啦

你已經唔要求佢改變去迎合你
只係簡簡單單要佢受你，係佢身邊陪佢打機/j,佢都唔肯

對感情放「pair」既人，就好似你永遠不能叫醒裝睡的人

我有這自卑的自由

嘻嘻

一睇就知係player la 呢啲藉口真係世界級 分左手仲可以keep住好人嘅型象 嘩真係好識玩

利申想扮player扮唔到嘅毒撚

算吧，樓主你放過呢個毒撚啦。其實，呢個世界仲要好多男人o架

唔知點解啲朋友一關心我,叫我唔好喊,反而啲眼淚會湧上嚟

唔啦,唔想拍拖啦...

我同你又係一樣
平時都已經好就條女，佢鍾意睇動漫，睇劇，我平時少睇到同佢睇，諗住多啲話題。
見佢一有唔開心都已經即刻dum 低自己手頭工作走去氹佢，點知到頭來佢話我對佢太好，覺得自己好有罪惡感就話要同我分手。
雖然我哋斷斷續續到分咗幾次手，但係到依家都仲好鐘意佢

巴打 一齊喊啦

絲打 唔係想落井下石同搞事 但你邊句先真呀 咁好難認真討論喎

（認真討論）有無絲打同我一樣？

即係呃毒撚話第一次原來唔係

靚唔靚仔

上次嗰個係開嚟撚人,今次呢個真

上次撚人,都話咗有人CAP我圖

對我嚟講,靚仔

而家都唔知繼唔繼續wtsapp搵返佢好
facebook message 佢好似已經block 咗我

絲打，我完全明白你條仔諗乜，因為我都係一個終極自卑嘅毒撚，雖然我冇拍過拖，但我已有自覺唔會拍，費事出嚟害咗人（可能有人話我溝唔到女死毒撚，不過我認）
嗰啲話咩條仔係player嘅根本唔撚明，因為佢哋唔係自卑撚
篇文我有send過畀其他friend睇，個個都話你條仔on9，嗰刻我就知道根本冇人會明自卑撚感受
打咁大段嘢都只係想同你講，就算你做乜都返唔到轉頭，上面有人話條仔係自卑到自我中心，我覺得都中嘅，不過冇辦法，自卑撚就係咁戇鳩，我勸絲打都係盡快忘記佢啦

自卑撚又夠膽去追女仔？咪玩啦

佢無Block我,竟然仲話可以做朋友,喺公司可以照搵佢傾計,唔知佢諗咩,定佢真係一啲傷心都無,我真係諗到都覺得痛,佢仲可以同班同事有講有笑嗰吓先攞命,相反自己連望佢一眼嘅勇氣都無,所有嘢都唔同晒...

但你越係咁講,我先想等佢屌...

上面有巴打話我係玩具,玩厭咗,都係覺得PS4好

就放工,就快捱完,都唔知今日喊咗幾多次 真係考慮緊辭職...

認真，兩樣嘢貌似有衝突，但實質上冇（我係所以我知），但好明顯樓主條仔係冇諗過自己真係會自卑到飛咗條女所以先釀成悲劇

自卑撚都想被愛，但係認為自己唔值得被愛，係好撚矛盾好撚戇鳩，但冇人幫到我哋

你係一個好女人
但唔可以話同毒撚拍拖就難既

巴打,你睇真啲,對我嚟講係悲劇咋,人哋一啲唔開心都無,仲食得瞓得,有講有笑架...係得我喺度傷春悲秋,我都唔想,或者我愛佢多過佢愛我...

但我仲係好掛住佢,又唔可以Whatsapp話佢知...

唔明佢諗緊咩,真係好難..

至少你努力爭取過挽留過已經無遺憾啦~哭著也難留，不如笑著放手。樓主加油~

毒撚諗野你唔會明
我試過前一刻仲好開心有講有笑 一走就無啦啦心血來潮唔搵個女仔

而家報應出喺我身上啦 比人已讀不回番轉頭 成個傻仔咁

起碼你會返轉頭

絲打，算啦，其實講到尾係佢唔夠鍾意你
唔願意為呢段關係付出更多
唔想有人破壞佢毒撚既世界(或者只係唔想你加入佢既世界)
連一個星期六都唔想留比你

都唔洗問人掛……自己應該feel到

同佢Whatsapp傾緊

唔好放棄希望啊，唔好因為一段情而令你之後嘅人生有遺憾

絲打呀 愛左自己先啦
你一定會遇到個更好嘅

得罪講句，話當樓主係玩具係冇講錯
A0仔點都想「試吓」拍拖，見樓主容易落手咪追吓，感受吓拍拖經驗。最後發現一個人自在啲，唔洗點改變自己，咪分手。你ex冇講錯，佢配你唔起，因為佢唔肯改變自己

唔好因為呢條毒撚而令到自己害怕戀愛

我唔係佢本人，唔敢講話佢係咪唔夠愛你
不過以同為自卑撚嘅角度嚟睇，我覺得佢係選擇咗佢認為對你最好嘅選擇
點都好，總之唔係自卑撚係唔會理解

個個啱啱失戀果陣都係度叫春話以後唔拍拖㗎啦，過一排遇到啱嘅咪又係狗衝

sorry絲打其實我真係冇點追post，淨係睇咗頭兩頁，雖然我唔知你男友真正想法係點，不過我只係想以同為自卑撚嘅角度畀少少意見你，如果有講錯希望你唔好介意

其他人呢？朋友覺得？

絲打而家點

連登應該有好多呢類男仔
我就係其中一個
覺得自己都活得不快樂
邊有能力另身邊一半開心
我都搵緊方法解決呢個內心紛爭
但似乎搵左十幾年都冇答案

我肯定佢覺得自己好樣衰

如果挽留唔到 我應該都唔會拍拖啦

情

你講中晒 你係咪佢啲frd